Тестовое задание для ВТБ
========================
Имеется веб-сервис, возвращающий массив сообщений в формате JSON.   
Пример ответа веб-сервиса на HTTP-запрос GET показан ниже.  


``` shell
HTTP/1.1 200  
Content-Type: application/json;charset=utf-8  
[{
"id": "83480376-c524-4f40-a701-44a7297fd261",
"subject": "Персональное предложение",
"text": "Для вас одобрен кредит"
"startDateTime": "2018-01-18T07:00:00.000Z",
"endDateTime": "2018-04-24T22:00:00.000Z"
}]
```

Каждое сообщение содержит следующие атрибуты:  
* id — уникальный идентификатор сообщения  
* subject — тема сообщения  
* text — текст сообщения  
* startDateTime — время начала срока действия  
* endDateTime — время окончания срока действия  

Разработайте приложение, которое 1 раз в 2 минуты забирает из веб-сервиса список сообщений. 
Приложение должно создавать локальное уведомление (Notification) на каждое сообщение 
веб-сервиса, у которого срок действия уже начался, но еще не истек. 
При активации уведомления пользователю должен показываться текст сообщения.  

Обращаю внимание:    
1. Должна быть предусмотрена работа с SDK версии не менее 15.  
2. Без использования Retrofit.  
3. Java (не Kotlin).  
4. Желательно иметь реальный ендпоинт бекенда, либо мок – мы делали [статику](https://disk.tsft.ru/vtb)  
5. Обязательно должно выполнятся на эмуляторе Android Studio  

## JSON для приложения
[vtb.json](./vtb.json)  
Доступен на [bitbucket](https://bitbucket.org/Tepex/vtb-test/src/master/vtb.json)  
Прямая ссылка указывается в коде NotificationTask.  
Приложение завершается через системный диспетчер приложений
